手足做嘢！幫手入Twitter投票！

英國保守黨人權委員會嘅Luke de Pulford整咗個投票：Do you think the international community should declare its support for universal suffrage in Hong Kong (國際社會應否支持香港雙普選) ?

有Twitter帳嘅即刻入去投“Yes - it would help”；冇嘅即刻開個入去投。

得返23個鐘！！！

推

佢真係好落力，要推

推唔郁

Push

投咗

Twitter要人

done

Push
Twitter要人

pushhhhh

已投

Voted

tuiii

得2千幾咋
佢話越多人投越好

Done

98點幾% yes

twitter！！！

推
記得share出去

推
無Twitter account 既快啲開番個

推
-----------
香港獨立 唯一出路

推返呢個！

twitter要人

唔夠人啊

推！

曱甴近平推

唔好放棄twitter戰線好嗎

119

投咗

冇Twitter 既快啲開個account投票

難得外國議員幫手帶風唔係唔幫呀化

push

快投

頭咗，推

已投幫推

投Ed